有冇人覺得住係公屋十個有九個都係社會垃圾😒

姐係咁
住得係公屋就一定係窮撚
窮撚就一定眼光差見識少過人

...

唔會睇唔起人掛我覺得佢地
有時品格比金錢 更珍貴

利申：私樓

公屋仔有品格？你呃邊個呀ching

窮撚=眼光差見識少過人？
社會垃圾=窮撚？
眼光差見識少過人=社會垃圾？

公屋=窮？你太年輕了

公屋唔係窮？

你岩

住公屋一定係窮撚
見好多住公屋可以亂fing錢
除左層樓睇落仲多錢過住私樓

公屋唔係窮
係扮窮

我比較想知樓主住邊

利申：自住物業栢麗灣